人民曰報：林鄭月娥應向美帝宣戰，以保護香港居民孟晚舟

特區政府應該驅逐美加駐港領事館所有人，以揚我党我国皇皇正氣

用一個鎮來打一個國家？

孟晚係撚香港人 應該廣東話都唔識講

老衲去咗邊

香港人被無故扣留，林鄭去左邊？